新蒲崗 3年大升92%

三年前以六折開售的首個「綠置居」項目新蒲崗景泰苑，再度錄得二手成交。物業一個三房單位剛以548萬元沽出，銀碼創下該物業歷史新高紀錄。

房委會三年前出售的綠置居項目，業主於購入後第3至5年，可以出售予綠表買家，近日市場陸續錄得成交。金匯地產密雪英表示，屋苑中層15室一個實用面積493方呎三房單位，業主剛以548萬元售出，呎價11,116元，成交價創屋苑新高。原業主於2017年以285萬元未補地價購入，持貨滿三年，轉手賬面賺263萬元，升幅達92%。

利害，都唔知乜人係度搶樓

垃圾樓

綠表55折都 548萬
補埋地價1000萬

mola mola

越來越少人會補地價
咁多人有綠表/白居二
就算原本個單位55折
8折放出去都大把人要

淡友呢？

快d蒲頭，如果唔係就唔健康

接受現實啦連登仔

呢個好似冇得補地價
一定要綠表？

Agger

市區咁貴
下下千萬
個景靚單位無缺點咪多人要囉
否則都係500萬之流成交
無咩指標性

窮區

白居二恆常化只會推高綠表價

呢個堅係公屋設計

真係好撚on9，真心唔認同公營房屋可以要嚟炒賣搞到咁多父幹白單入飛

公屋格局
高密度
工廠區
大馬路邊
車位少

除咗近啟德之外，諗唔到有咩好

近啟德都冇咩好啦

搭巴士仲煩，要過條太子道